究竟有幾多人係有對自己真心的朋友

見過有好多人係朋友面前就扮晒真心但係係背後就係咁講佢壞話

我有時都會講下壞話,人之常情
但秘密一定唔會講